[AI極速學習]邊個手足咁勁，親自落場幫一芳抹乾淨，不得不讚

今朝一擘大眼，有人傳來一啲咁美麗嘅畫面。原來有人晨早義務幫我地清潔返。

香港人真係好可愛的！

形象工程要推
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

要周圍share

幫手share

「緊急」要草船借箭啊！！！

好波！

大推，手足真男人

推 and share

做得好!

Nice

推

其實想外國風向再轉好簡單

手足好型！真男人！！

上海商業金銀行呢
呢個都好緊要
道歉信交左未

up

Push

推！形象工程要做，做錯要認，要改善！

非常好

型到仆街

勇於承認錯誤 有別於香港政府

快d幫手去twitter share

高汁post 必推

推！

push

真正行動派

多謝

勇武手足冷靜Ｄ

叻仔！

手足好型

多謝手足

推，辛苦巴打

Tui,和理非幫幫手洗地

辛苦巴打，我愛你
利申:非gay

幫手推

巴打萬歲

呢啲先係真和理非手足

唔係淨係識屌鳩人話民意就輸，而係真係落手做

好人好事要推

好型

做得好

推！做得好

著返好條褲先啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

型

push
我地會檢討 會改善

除咗裝修隊，重需要清潔隊
繼續經濟制裁紅黑藍店，大力支持黃店

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday

屌呀 好撚正 要推

推上Twitter同Reddit啦

手足❤️

文宣

事後懲罰呢一間一芳，買爆佢

做實事

型到
感謝巴打

Thanks bro

形象工程一定要做

而且係刻不容緩

覺得上商都係咁就有啲建設性畫面／議題

有冇link畀大家去twitter share下示威者嘅德行

推 必須推

再推

呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推呢個正呀要推

本來，香港人就是可愛，現在只是

官逼民反

佩服

Tui

行動派

多謝

香港人高質感謝手足

咁都比手足諗到 終極文宣

香港人真係好高質

我愛手足

要讚

我地香港人係世界上最可愛嘅
卡娃衣

厲害

多謝手足
手足真係好可愛

跟住就係爆買一芳，用港幣懲罰！！

好醒

叻

好波

PUSH

Pushhh

噴下都叫勇武，係咪要好似你咁係屋企做冷氣軍師先算係和理非

幫推，share 去外媒

巴打你好型

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

呢d識玩

PR加分

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

好人好事推

放去twitter推

和理非嘅頂點

各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

值得學習！

唔好得個講 要多幫襯

呢幾位巴打

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

上報

真漢子！推！

Appreciate!

呢啲咪我地文宣和理非可以幫手做嘅野囉
唔好再日日無謂地鳩屌啦

可愛嘅手足
跟住等我哋買哂佢黎懲罰佢

辛苦了

有擔當！好男人

光復香港

依啲一定要share

唔一定係和理非，個個都可以做。
大定推之餘都要認下可以做啲咩同行動。
係要行動。一人行一步先可會做得更好

宜個世界可能得香港人係咁撚癲

真君子也

推撚爛佢

真男人

大家唔記得十月十要慶祝呀

Pish

呢啲先係做實事呀 係連登日日屌屌屌

「唇茶表示」以為十月十日爆買黃店我就會驚？

刀下立見
以為十月十日爆買黃店我就會驚？

我地決定當日收益扣除租金成本全數捐去星火！

旺角尖沙咀一日租金水電差餉管理費合共大約$6000

人工當日都會全數捐出！

全日生意額同入數紙將於11/10 post出黎！

走數任錫春袋！

真心值得學習喇

有手足裝錯修又好 比鬼陷害又好
咪顧住只係識屌勇武 分化跟本幫唔到手

想幫手 就學呢班手足咁幫下無辜受災既店舖
咁做大家都開心 又可以破解分化 何樂而不為
大家要識做

推呀

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

借位POST

國際線 比反對派抺黑緊呀 外國人多數只上TWITTER 快D去舉報 有D名講名係警嫂

多謝巴打

AI革命

形象工程好重要

勇武B一向都冷靜
但萬中有錯不能避免
不完美 很接受 已改善

和理非萬歳

香港人好可愛

推1

唔關pr事
係果幾個巴打真心好人
我愛巴打

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

推呀推呀推

推
和勇不分

twitter

nice!

手足好波
勇於承擔

有冇噴sorry❤️

真裝修佬

轉頭就去罰佢

共芳不在香港，香港只有一芳沒有共芳

沒有暴徒，只有暴政

pish 推到美國睇到

又有文宣料！推呀

真男人!!!!!!

個手足之後點？一陣畀狗跟

呢啲先係真和理非同冷氣軍師
嗰啲得個鬧字嘅食屎啦

睇到都覺得感動

和勇已經一體冇得切割
提醒完幫手執手尾好過

和理非終於有野做, 就係幫勇武執手尾
因為唔洗冒犯法既風險, 所以啱晒和理非做

真香港人係高質

我係廢老，你班靚仔靚妹好能野，我真心服能左你地但相對嚟講好似小左國際文宣，雖然話自己做自己野，但點都要顧及下輿論既尤其係國際上， 恕我多嘴恃老賣老，只想比少少意見
努力。。。香港人。。。反抗

pish

We are temporarily using live channel直播台as english channel

香港人

負責人有回應到

能屈能伸，進退有道，要推到國際文宣

辛苦曬

好榜樣，有責任心，搞錯左主動幫手清潔

thanks

辛苦晒

對家死要面，日日講大話只為掩飾錯處，永不認錯，大家咁做正正能夠痛擊對家弱點

好老實講屌人係香港文化
由家庭學校定職場都係

都話唔好當手足弱智同狗隻同一個level

手足抵讚!!

其實今次活動好值得參考
原來仲可以咁樣拆
咁樣做好個形象

巴打我愛你

再講多次 文宣係要主動出擊

抵錫

勁

錯就要認, 手足好叻

推下先

最佳文宣

辛苦了！推～～～～

辛苦哂手足

Well done

正！

love u bro

愛你

呢D就做實事
要推

為手足感到光榮！ Well done

推 真男人負責任

有承擔

支持，推

共芳好睇啲

下次幫襯一芳買嘢飲

下次幫襯

仆你個街真係好撚叻仔
我愛你哋

做得十分好

真裝修

睇唔到樣 都覺得正氣十足 應該係靚仔

上商？

手足唔叫我地

唔好淨係講一芳
賞茶都係好嘢
兩間都要多多幫襯

今世只嫁認錯巴

手足好型！

沒有暴徒

手足高質

抵讚

好感動，最緊要做番岩

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

贏咗大家都要義務修復香港

手足好波

講真
又唔係義務嘅
如果將真香港人睇做一個整體
我地噴嘅我地清返姐

會唔會太優秀

呢個要放上twitter